﻿ Doanh_nghiệp TPHCM đầu_tư 20 dự_án tại Nghệ_An
( NLĐ ) - Chiều 27-12 , tại trụ_sở UBND_TPHCM , lãnh_đạo TPHCM và tỉnh Nghệ_An đã tổ_chức hội_nghị sơ_kết 2 năm thực_hiện chương_trình hợp_tác kinh_tế - xã_hội giữa 2 địa_phương và bàn kế_hoạch hợp_tác trong tương_lai .
Tính đến nay , đã có 20 dự_án của các doanh_nghiệp ( DN ) TP cam_kết đầu_tư tại tỉnh Nghệ_An với tổng vốn hơn 2.250 tỉ đồng , trong đó có 5 dự_án đã đi vào sản_xuất với tổng_số vốn hơn 202 tỉ đồng . Lãnh_đạo Nghệ_An mong_muốn được TPHCM trao_đổi kinh_nghiệm , hỗ_trợ thêm ở lĩnh_vực mà TPHCM có thế mạnh ; mở_rộng các nội_dung hợp_tác ... Chủ_tịch UBND_TPHCM Lê_Thanh_Hải khẳng_định , lãnh_đạo TP sẽ tạo điều_kiện thuận_lợi , có chính_sách ưu_đãi hỗ_trợ cho các DN_TP đầu_tư ở Nghệ_An .
X . Đặng
